外國人講I like you 究竟係咩意思？

啱啱去咗外國exchange
識左一個本地人
見過三次面 都有keep 住message 對方
然後佢就同我講I like you and I enjoy your company very much
究竟I like you係外國人眼中係咪好普通無乜特別意思？

想同你做愛

外國人都好興叫人honey sweetie
唔通真係當你咩

想舐你同想收購你間公司

佢似你

冇意思 純粹係朋友果種like

個意思應該係 喜歡你那雙眼動人笑聲更迷人

想屌你屎眼

同facebook d like一樣廉價

I like you = 你份人好正

應該係覺得你份人nice易相處掛

鬼佬多數都咁對亞洲女人咁講

同you are cute 一樣意思

性暗示

暗示想互射10次